{"productId": 133166583, "qnas": [{"customerName": "Robiul I.", "question": "stock ase ki akhon?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "sizan", "question": "ami nite chai available ache ki???", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mehedi H.", "question": "koykdin ar moddhe available hobe ki??", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Hamida", "question": "realme c2s  available ache ki", "answer": "দুঃখিত , এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rayhan S.", "question": "Phn Ta ki ache", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Muhammad A.", "question": "Realme c11 কখন পাওয়া যাবে???", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rabeya K.", "question": "khokon powa jabe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md S.", "question": "দারাজ থেকে মোবাইল কেনার পর কি ওয়ারেন্টি কিভাবে পাওয়া যাবে", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mohammad A.", "question": "13 par din par hoise ar koi din lagbe delivary dite  27 tarik theke 5 tarik delivary date chilo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mohubat A.", "question": "Realme c11 ki pawa jabe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Somon A.", "question": "কবে পাবো 23 তারিখের প্যাকেজ টা", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Amortto S.", "question": "order kivabe place korbo???", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Khair", "question": "order korce 23/07 a ,,, vi kobe pabo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md. S.", "question": "অর্ডার নম্বর : ৬০৮৪২৪৩৮৯২৯৬৯০৫ | এখনো অর্ডার টি প্যাক করা হয় নাই | ঢাকার ভিতরেই ডেলিভারি দিচ্ছেন না এখনো কেন ? ২৩ তারিখ অর্ডার করেছিলাম", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Aks S.", "question": "23 tarik order korechilam..akn phone payni..  6/7 diner jaigai 9 din hoye gelo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD.Sohel R.", "question": "Realme C11 এটা কি এখন পাওয়া যাবে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Tasfia A.", "question": "when will I get the delivery? The order is still showing processing.", "answer": "Sir, we hope you will get your product very quickly. Thank you"}, {"customerName": "Fabiha", "question": "Product asbe kbe?? Amr urjent akta drkar.", "answer": "দুঃখিত  , এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "md s.", "question": "23tarikh order dici..aj 2tarikh...ekhono kono khbr nai.. Sudhu processing", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sams M.", "question": "order korechi kobe. ekono astese na keno?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Islami J.", "question": "realme c11 অর্ডার করতে চাই কিন্তু অপশন আসতেছে না কি করা যায়।", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mahamudul H.", "question": "c11 ki emi ace?", "answer": "\nনা স্যার। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Shakawat T.", "question": "Eid er por available hobe ki?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD N.", "question": "23 tarikh er order aj 30 tarikh product ki r pabo na? delivery last din 1tarikh", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Nadia T.", "question": "Eid er age dhakar moddhe delivery pabo?? 23 tarikh order korechilam", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Noman A.", "question": "relme c11 ache", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Towfiq P.", "question": "Order#3891 Placed on 23 Jul 2020  Delivery kobe pabo ", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "koyes a.", "question": "ভাই ৬ দিন হয়ে গেলো এখনো পাইনি", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Hamim I.", "question": "apnader phone gula ki store e available hoiche?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mobashir H.", "question": "order option pachie na keno?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Raihan Y.", "question": "এটা কবে পাওয়া যাবে ?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rubel h.", "question": "available hobe kobe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Islami J.", "question": "এই মোবাইলের কোন সমস্যা দেখা দিলে আমরা কোথায়  যোগাযোগ করব।", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sourov R.", "question": "as per your feedback tomorrow will get my order,  location inside dhaka", "answer": "Sir, we hope you will get your product very quickly. Thank you"}, {"customerName": "S.Y. N.", "question": "akhon ki realme c11 ta apnader stock e ase?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sourov R.", "question": "already 4  working day running but showing on processing,  i am fully under tensed", "answer": "Sir, you will get your product in Dhaka city within 4/5 days and outside of Dhaka within 6/7 working days. Thank you"}, {"customerName": "Masud R.", "question": "আমি অর্ডার করতে পারছি না কেন?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mizanur R.", "question": "Realme C11 গত 23/07/20 তারিখে অর্ডার করেছি কবে পাব বলতে পারেন, ", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rifat I.", "question": "5 din hoye gelo ekhono product er kono khobor nai", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abu H.", "question": "এইটা কি অফিসিয়াল", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Najmul N.", "question": "প্রডাক্ট পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rocky", "question": "daraz e Abar Kobe asbe ?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "S B.", "question": "অর্ডারটি কবে পাব ..জানাবেন", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Imran H.", "question": "23তাং ওয়াড দিয়েছি আজ ২৭তাং প্রডাক কি পাবো কি না কোন খবর নাই", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Nadim a.", "question": "c11 kibe asbe abar", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rifat I.", "question": "kobe vai kobe delivery kobe diben", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "abdul k.", "question": "order korsi.kobe pabo.waiting...............", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "S.M A.", "question": "গাজীপুর কয়দিন লাগবে ডেলিভারী দিতে।", "answer": "স্যার,  ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abid S.", "question": "amr ekta lagbe order korle kobe pabo?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Abir", "question": "Is this product available ?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "S.Murad K.", "question": "ঢাকার ভিতর কত দিনে ডেলিভারি দেওয়া হয়? বিকাশ থেকে পেমেন্ট করলে কি সর্বোচ্চ ৩০০৳ ক্যাশব্যাক পাওয়া যাবে??", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫  কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Hossain S.", "question": "delivery charge kto?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ডেলিভারি চার্জ সর্বনিম্ন ৬০ টাকা এবং ঢাকার বাহিরে হলে সর্বনিম্ন ৭৫ টাকা। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mim", "question": "Is it available right now?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "ehsan", "question": "will this product be available again?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Md N.", "question": "Product shipped kobe korben eid er age ki pabo??  (Ami 3ta c11order korechi) ", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md J.", "question": "flash sale e order dicilam.. ekhono Processing dekhacce bhai? delivery kkn pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Noor i.", "question": "Where is your office?", "answer": "Sir, Daraz has no shop or showroom for an online store. Thank you."}, {"customerName": "Tazin A.", "question": "ami realme c11 and realme 6 nite chaci apnader stock available hobe kobe kindly bolben plz....?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sams M.", "question": "product kobe delivery pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mehedi E.", "question": "stock e kobe ashbe? any guess?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sazal R.", "question": "গাজীপুর থেকে অর্ডার করছি, এতেও কি ৬/৭ লাগবে??", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md R.", "question": "Can't order. When will stock be available?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Mohammed I.", "question": "can i order now?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Robin A.", "question": "is it available now?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Hassan M.", "question": "accha vai ami tu order korlam colour konta diben??", "answer": "স্যার, Mint Green color হবে। ধন্যবাদ \n"}, {"customerName": "Nirob R.", "question": "product  available asy ki", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Antor K.", "question": "এটাতে কি EMI থাকবে? C3-তে দেখলাম।", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Meshkatul M.", "question": "ঈদের আগে পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Saiful I.", "question": "Ami order korci but koba pabo Eid ar aga pabo", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Tanisha D.", "question": "ram 2 gb but 3 gb ram ta ki available na?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sazal R.", "question": "অর্ডার করছি, এটা কি ঈদের আগে পাবো???", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD M.", "question": "Realme c11 when available to your store? ", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Sabbir A.", "question": "এই মোবাইলটি কখন পাওয়া যাবে", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Syed D.", "question": "have there any EMI facility in this mobile?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Shã N.", "question": "ami order korbo", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ahsanul K.", "question": "order korte passi na kno?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Monirul I.", "question": "order done, payment done by bkash, delivery kobe pabo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mir I.", "question": "official nake unofficial", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Aaadi A.", "question": "hlw. gray colour ta asbe kkhn?", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rubel A.", "question": "ভাই এখন কি পন্যটি আছে realme c11", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "FS F.", "question": "Kindly বলবেন কি, Realme 6 কোনদিন পাবো??", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "akram h.", "question": "when will be available pls?", "answer": "Sir, for details visit the Daraz website/app Thank you"}, {"customerName": "Rafi", "question": "অর্ডার দিসি", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ariful I.", "question": "available hobe kokhon", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mf G.", "question": "order kivabe diya jabe......", "answer": "স্যার,  স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "md S.", "question": "ঢাকার বাইরে ডেলিভারি চার্জ কত", "answer": "স্যার,  ঢাকার বাহিরে হলে  ডেলিভারি চার্জ  সর্বনিম্ন ৭৫ টাকা। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Yariyan F.", "question": "colour choice korbo kibabe?", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "SK F.", "question": "eider age pawoa jabe???", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sohag", "question": "Vai ami akta nite cai", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "umma t.", "question": "order দিবো কিভাবে", "answer": "স্যার, প্রথমে অবশ্যই দারাজে আপনাকে একটি একাউন্ট ওপেন করতে হবে,অথবা আপনার ফেসবুক একাউন্টের মাধ্যমে লগইন করে আপনার পছন্দের পন্য অর্ডার করুন, দারাজ থেকে ক্যাশ অন ডেলিভারি/ অনলাইন পেমেন্ট/বিকাশ পেমেন্টের মাধ্যমে আপনি পন্য ক্রয় করতে পারবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rubel h.", "question": "realme c11 ফোনটা কি অাপনাদের কাছে অাছে, অার অামি কি নিতে পারবো?", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md.Abu R.", "question": "realme c11 kobe paua jabe?..", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md S.", "question": "kokhon available hobe", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Anisur R.", "question": "available hobe kokhon?", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md R.", "question": "vai live hobe kokon kisu bolte paren", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Neori R.", "question": "এটা কখন পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD F.", "question": "available hobe kobe?", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}]}